# Αρχεία Ελέγχου Πανελλήνιου Διαγωνισμού Πληροφορικής

Αποθετήριο για τα αρχεία ελέγχου (testcases) του Πανελλήνιου Διαγωνισμού Πληροφορικής (ΠΔΠ).
 
## Δομή

Όλα τα αρχεία ελέγχου για το πρόβλημα με κωδικό όνομα `codename` του ΠΔΠ `XX` είναι στον φάκελο `testcases\ΧΧ-PDP\codename`. Στα περισσότερα προβλήματα τα αρχεία εισόδου έχουν με την μορφή `codename.inZ` και τα αντίστοιχα αρχεία εξόδου την μορφή `codename.outZ`. Αν υπήρχε κάποιος επίσημος ειδικός grader για το πρόβλημα, τότε αυτός δίνεται στον ίδιο φάκελο.
 